網友: 這是一個神奇的國度

網友:這是一個神奇的國度，首席大法官反對司法獨立，媒體反對新聞自由，寺廟高喊堅持D的領導，民工高呼保衛釣魚島武統TW……
更離奇的是:如不如此離經叛道，你已涉嫌違法山癲！ ！

我法國啲人嘅樣相同淋病 葉瘤 鼠王芬 亡國興 李慧琼 蔣麗芸好接近